唔好再俾大中華膠推中國都有手足post

大部分親民主嘅中國人都係反對香港獨立
唔信你地望下品蔥
Anyway 唔好再俾人帶風向
香港中國，一邊一國

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

其實有需要屌醒佢地

推

你哋班潔癖撚屌走晒啲手足，又周圍樹敵

推啊

成日講中國都有正常人

推啊屌

唔好亂認手足 支持分裂是底線
愛國不愛黨果啲都係不了

你哋都好專制吓喎，畀你班人上到位咪又係下個偽共產政權！

係，唔好俾泛民同大中華得逞

五毛收左錢未？

你真係少睇品蔥
入面成班大陸人支那前支那後
對於香港應否獨立呢個話題 佢哋態度都好開放
亦冇一面倒批判支持港獨人士

我地都大把手足反對港獨

完全同意
有睇fb都知好多中團3民主派已經無再對港獨表應6
甚至經常支持一D獨post
樓主亂鳩咁up

有睇fb都知好多中國民主派已經無再對港獨表態
甚至經常支持一D獨post
樓主亂鳩咁up

其實更多時候佢地係don't give a fuck多
佢地更多時諗香港獨立關佢地咩事，佢地又唔係咩大中華主義

你指中國民主人士？

yup